有無大風扇可以將啲油煙向後吹？

煮飯個陣唔想咁焗

笑話一則?

where 有電啊 傻豬

拖電？

有啲線碌可以推成百米，拖到入廚房

工業用寶路華 + 220v移動電池

一排風機放係二號橋吹返啲二噁英畀曱甴歎

之前有條片 有人吹返催淚煙轉頭

想買返隻煮飯用